【登月真相？】太空人面罩見到呢個倒影 「證明登月係假嘅」

美國太空人到底是否真的有登陸月球，這個問題仍然爭論不休，有人堅稱是「大騙局」。

有網民發現阿波羅17號（Apollo 17）登月任務的影片中出現「漏洞」，太空人面罩反映出另一個人，而這個人並沒穿上太空衣，認為是「登月造假」的有力證明。
阿波羅17號是美國太空總署第6次、亦是最後一次的登月任務，太空人塞爾南(Eugene Cernan)和施密特(Harrison Schmitt)在1972年12月成功登月，並花了22小時在月球進行一連串實驗。
YouTube用戶「Streetcap1」聲稱在阿波羅17號的登月照片上發現可疑畫面。「我覺得有點奇怪，所以我用軟件拍照。我發現一名沒有穿太空衣的人類」，他形容這個人「長頭髮、穿著類似背心」，他續說︰「到底我們是否真的有登月？他的太空衣呢？」
「Streetcap1」的發現再次引起新一輪的熱議，有人認為相片可信性不高，可能是「P圖」，也有人認為面罩倒影的人「是另一名拍照的太空人」，但亦有人相信這是有力證明：「這名『太空人』背上沒有維生儀器。」
英國《每日郵報》

圖片造假=/=登月做假

真又好假又好 登月根本燒錢

我諗起有張搞笑gif定一連串嘅圖
放大張圖係隻眼入面揾到第二塊鏡，跟住再放大，又揾到個車牌

屌你老尾仲係度講假

登月應係事實, 但公佈影片/圖片應不少是造假或經掩飾, 相信好多原片/圖唔敢公佈

邊撚個話上太空一定要著太空衣？

好早已經有人講過
登月係真
但當年冇人敢寫包單上到月球拍片一定傳到返地球
亦唔敢肯定可唔可以一路直播落去
所以事先拍定登陸月球嘅片
至要登陸到就可以播呢段片出街

簡單講就係
段片係喺地球
但登陸月球係真

咁點證明到登月係真？

假架，美國做假之後，蘇聯又唔踢爆佢，
之後中印日話用無人機登月都齊齊做假
原因係：

根本無月球，呢個係有史以來所有當權者蒙蔽人民既陰謀

睇過billy bat就知登月一定係假